/* Cancel */
"Cancel" = "取消";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot Access Location" = "无法访问位置";

/* No comment provided by engineer. */
"Configuring" = "配置中";

/* Dismiss a home. */
"Dismiss" = "解散";

/* No comment provided by engineer. */
"Dismiss This Home" = "解散这个家庭";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to Add New Home" = "创建家庭失败";

/* Failed to dismiss a home. */
"Failed to Dismiss" = "解散家庭失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to Fetch Home" = "获取家庭失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to Fetch Home List" = "获取家庭列表失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to Fetch Weather" = "获取天气信息失败";

/* Failed to Log Out */
"Failed to Log Out" = "未能成功退出登录";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to Login" = "登录失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to Register" = "注册失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to Reset Password" = "重置密码失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to Sent Verification Code" = "验证码发送失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to Update Home" = "更新家庭信息失败";

/* No comment provided by engineer. */
"If you choose to remove the device, you'll no long hold control over this device." = "如果移除设备，你将不再能控制此设备";

/* Confirm logout. */
"Logout" = "退出登录";

/* User hasn't select a current home. */
"No Selection" = "未选择";

/* No comment provided by engineer. */
"Offline" = "离线";

/* No comment provided by engineer. */
"OK" = "好的";

/* No comment provided by engineer. */
"Online" = "在线";

/* No comment provided by engineer. */
"Password Reset Successfully" = "重置密码成功";

/* No comment provided by engineer. */
"Please check your email for the code." = "请检查您的电子邮件以获取验证码。";

/* No comment provided by engineer. */
"Please check your message for the code." = "请检查您的信息以获取验证码。";

/* No comment provided by engineer. */
"Please make sure if the location access is enabled for the app." = "请确认该应用是否启用了位置访问功能。";

/* No comment provided by engineer. */
"Please navigate back to login your account." = "请返回以登录您的账户。";

/* No comment provided by engineer. */
"Please navigate back." = "请返回。";

/* No comment provided by engineer. */
"Registered Successfully" = "注册成功";

/* Perform remove device action */
"Remove" = "移除";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove the Device?" = "确认移除设备？";

/* No comment provided by engineer. */
"Requesting for Token" = "请求凭据中";

/* Select option to control enum value dp. */
"Select Option" = "请选择";

/* No comment provided by engineer. */
"Success" = "成功";

/* Successfully added one device. */
"Successfully Added (name)" = "成功添加了 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Successfully added new home." = "成功添加新家庭。";

/* No comment provided by engineer. */
"The device has been removed." = "该设备已被移除。";

/* No comment provided by engineer. */
"The device is offline. The control panel is unavailable." = "设备处于离线状态。控制面板不可用。";

/* Unknown name device. */
"Unknown Name" = "未知名称设备";

/* No comment provided by engineer. */
"Verification Code Sent Successfully" = "验证码发送成功";

/* No comment provided by engineer. */
"You're going to dismiss this home." = "您将要解散这个家庭。";

/* User tapped the logout button. */
"You're going to log out this account." = "您将要退出登录。";

"Celsius" = "摄氏度";

"Fahrenheit" = "华氏度";

"Failed to Update Time Zone" = "更新时区失败";

"Failed to Update Unit" = "更新温度单位失败";

"Searching" = "搜索中";

"No Home Selected" = "未选择家庭";

"Activating" = "激活中";

"Failed to Activate BLE Device" = "激活 BLE 设备失败";

"Sending Data to the Device" = "发送数据至设备";

"Failed to Send Data to the Device" = "发送数据至设备失败";

"Select Zigbee Gateway" = "搜索 Zigbee 网关中";

"You must have one Zigbee gateway selected." = "必须选择一个 Zigbee 网关。";


